Boris Johnson擬全面改革叛國法及間諜法對抗中俄 為英國325來最大規模行動

英國《星期日郵報》25日報導，為抗衡來自中國與俄羅斯的威脅，首相強森（Boris Johnson）將引入全新的《叛國法》和《間諜法》，並重修《官方保密法》，藉以修補、防堵當前法律漏洞。強森希望能在未來幾個月成為正式法律，這是自1695年，即325年來最大規模修改叛國法律的行動，也將使英國與美國、澳洲等盟友立場一致。

······

《星期日郵報》報導引述唐寧街消息人士稱，英國政府正在擬定的「三面夾擊」方。新的叛國法將規定，宣誓效忠外國勢力或組織的人，若試圖進入英國、在境內活動，將被定罪。

·····

報導中說，英國府希望藉著這些行動，讓相關法律更加完善，為英國的情報和國安機構提供支援，也讓英國在這方面與其他盟國包括美國和澳洲看齊。

德政

Feel口交部會用來呢個來打英政府

有BNO做公務員仲宣誓效忠特區，可以唔使去英國

英國同美國傾完即刻醒晒

好大機會有呢樣份

公務員好黃

新公務員公會得3000人
但公務猿總數有17萬人
幾黃大家心知肚明

好黃好黃
效忠共匪嘅事實黃咗嘞

好多人覺得咁樣叫批鬥公務員
問題係，你幾黃得你自己知
人地未必做咁多野去verify你係咪黃

林鄭:英美都有國安法

真係得返藍既老屎忽公務員有得移民,因為佢地無宣誓

其實好易拆 英國國安法例再嚴都好 全世界任何人都可以拉保守黨政府落台 或者支持蘇格蘭獨立
但喺支国同香港嘅国安法下 全世界任人一個人話推翻支国共產黨或支持港獨都會犯顛覆国家政權或分裂国家罪而坐終身甚至死刑

即係跟返Pompeo依家推緊嘅CCP策略

推

無啲實質既證據
咁黑警話自己捐身家俾612基金都得喇

依家數字上黎論證
公務猿係藍絲/中立撚居多
個人粗略估計佔左80%

1689 Glorious Revolution?

支持呢d新聞

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

721白衫英國恐怖分子steven ng

日出了

中共滲透全球支持BLM搞文革

[⇩ 美國形勢大好⇩]

支共教嘅：國家安全最重要

宣誓效忠外國勢力或組織的人

佢哋會拎二三十年前嘅教條公務員政治中立做擋箭牌

p.s. 支持英國收緊
以免叛諜入侵

５毛

推民族自強 香港獨立

一定要啦
連帶佢直系親屬都要取消添啊

黃唔黃唔係淨係用工會人數黎做指標既

香港成立左咁多黃色工會, 加加埋埋既會員人數廿萬都冇. 香港有700 萬人, 咁香港人咪好撚藍好撚熱愛共產黨?

各國都有國安法

正版007 VS 國產凌凌漆
睇好邊個贏

袁爸爸開live求香港人打英國線

香港人一定要同英國佬講
香港人要攞返香港自治主權
唔可以再信咩一国兩制
經歷左23年大話式假民主
仲覺得一国兩制有用？
香港要自治公投獨立，要求英國法庭裁決中英聯合聲明無效，中共不再係主權國，香港人公投獨立自決，脫離中共魔爪

麻煩香港律師界既手足組織一個團隊去英國遊說，將香港人既聲音帶過去英國，要把握今次黃金機會

退休公務員實審查

不愧為 Churchill fan

見到呢個post即刻上YouTube cap圖

斷絕雙重效忠，香港班獻世派大鑊了

新的叛國法將規定，宣誓效忠外國勢力或組織的人，若試圖進入英國、在境內活動，將被定罪。

班五毛丶PR丶騰騰震嘅公務員，梗係不斷諗辦法扯晒全香港人落水

全部藍屍永世被困大灣區

大口狗呢鑊點拆呢

Boris Johnson: 我就係改革叛國法攪你家人

屌果啲論述話咩証明每個國家都有國家法果啲好心收皮啦。
第一：英國本土有冇五十年不變自治權同簽咗國際文件呀？
第二: 手法上你認為佢係唔係會同市民隻字不提內容就擺去議會呀？
第三：House of common 係民選㗎，唔係咩人大之流，佢哋會把關。

屠輝及其英藉黑警大鑊了

雙重間諜

Ching 小心俾人話 PR 分化撚

高級公務員本身有 BC 都唔奇

做乜要玩鳩呢班全球最優秀公務員

我記得佢瀨武肺嗰陣, 有報導話佢嬲到到仆街, 由條粉腸中完武肺就神打上身返轉頭睇, 嗰篇報導睇黎係真, 依家佢隨時係公私撈埋一齊去煮鳩中國

攞左收埋係床下底密密實

仲有屠龜

九千萬共產党黨員

可能共產黨要面先發制人，係英國出手前先自己搞鳩 BNO同 BC 公務員，清理門户

秒

唔明

呢3點背後係代表2樣嘢:
1. 法律背後所維護的"價值觀"(自由民主 VS 專制獨裁)
2. 一個地方統治的"權力來源"(人民認同 VS 槍桿子裏出政權, 誰拳頭大誰話事)

呢2樣嘢係"政治問題", 唔係"法律問題", 政治問題/價值觀衝突從古到今, 最後都係用"實力"唔係用"法律"去解決. 每個國家的"國家安全法"背後意義都係講呢樣嘢.

支持

而今次除左係”政治問題”亦同基本人權掛鈎，所以文明國家可以出師有名。

香港d親中人士有難了

公務員肯宣誓支持香港國安法

抵諗D接受埋英國叛國法啦

姐係點？？？？？？？？

幾時加埋反共產黨法

人權問題, 呢樣嘢叫做"價值觀". 亦係超出法律可以解決的問題.

某程度上同宗教衝突一樣: 一係攞幅墻劃界大家互不干涉, 唔係就各憑自實力本事開片, 直到其中一邊倒下為止.

小弟成日都強調: 地球呢個星球太細, 冇辦法容納太多完全相反的價值觀喺一顆小行星上.

成日拉埋黃唔黃嚟講....
個重點係要制裁個政府無可能放過公務員
講極都唔明，一講就話我鬥黃，一叫公務員手足辭職轉工就問係咪割係咪我養埋
得啦唔鬥唔割啦，成班手足比人制裁你最開心啦

公務員一次過清清楚楚表明自己係企邊邊
係民族大義面前無得中立

藍公務員唔會驚制裁，佢地真心想留係大灣區

食得鹹魚抵得渴

Boris Johnson: 你攪我香港人，我攪你屋企人

所以咪由得佢地留，手足們走啦
屌又有人負皮，出嚟理性討論下
唔好同我講咩係體制入面努力，而家已經唔係硬碰硬咁抗衡嘅階段，一個柯打落嚟幾反人類你都要做，根本唔會有空間比你仲要係咪加速緊咪成人之美囉

好明顯針對緊黨員同政府人員

太陽升到頂曬到仆街

當資訊越來越發達，呢一種角力係必然嘅。所以香港有幸能夠乘住呢一道風去見證世界政治格局改變喺某程度上係幸運。

唔夠膽反抗國安法宣誓
唯有轉向叫英國唔好制裁公務員囉

班政協同親屬有幾多英國藉
整條清算list睇下邊個驚啲
柒婆仲唔冚家剷

其實係針對公務員喎，早排話新入職同升職要宣誓效忠，而家又立呢條。。

人地垃圾唔入會都掩飾唔到呢班公務員無入新工會呢個事實喎
利申入左自己界別工會

未來去到宇宙大航海時代. 當人類的科技可以唔停同好簡單咁喺宇宙開闢接近無限資源果陣, "或者"可以容納到獨裁集體世界與民主自由世界並存喺一個宇宙中.

但, 某程度上都唔係叫解決問題, 因為呢個問題只有其中一方價值觀支持者完全消亡先可以叫做"解決". 呢種係攞塊無形的墻, 彼此互不干涉的加強/宇宙版本, 同呢家各種國際條約都係異曲同工.

全力支持國家（英國）安全法

公務員應該要集體罷工啦

令港共政府停擺, 加速中共仆街

日出

一日未宣誓一日仲有彎轉

公務員唔面對現實
跟住屌你分化

唔辭職講咩轉灣

辭職就洗底？

BJ個大肚未婚妻都好似中左

陶輝

依家都唔辭職嘅講咩都無用
話自己黃真係搞笑

講果d跟本係公務員來
條底褲好黃

石頭同腳？

咁黃公務員如果驚嘅咪辭職囉
你唔辭就當你唔驚

香港d泛黃議員點算

係喎

條傻佬用BJ做wall paper打飛機啊

我唔知係咪因為個個都驚抽後算帳連發記個工會都唔敢
講真 乜你以為你今日扮中立第日就唔搞你咩

幫共產黨打工仲大大聲罵人分化

公務員好黃架

係
話佢幫共產黨做野佢就話你做中資
假設當年二戰時期 幫希特拉政府打工嚴重定幫德國公司打工嚴重

連登仔：攬炒我諗佢地唔會介意

如果可以聯署要求英國放過佢哋我第一個支持

屌我無話你唔黃呀我叫你轉工炸
攞你地命咁撚樣，宣過誓效忠中華支那共和國㗎你地
唔走，就等制裁，完

721個兩條友 係咪犯左叛國法

但我相信係好多手足靜雞雞的捐錢 遊行（有不反果啲）國際線果啲既
唔係想分化
不過港共一定會煮埋你地咩宣誓唔拎BNO
唔比出國點啲

咁咪辭職 好簡單

咪就係根本好簡單
都去到呢個地步，如果你覺得自己係黃嘅，就俾啲骨氣出嚟丶唔好得把口，辭職啦
你留低係乜大家都知啦

留低
跟住屌你分化
同黑警一樣
留低係入面知咩事啦

錢紙重要過英藉

公務員直接幫極權政府做野
依家係佢要搵野證明自己無出事
拉普通人落水都救唔到佢架喎

都唔講英唔英藉
唔通選舉主任係黃咩

今時今日仲幫政府做野，全部都藍架啦

你講得咁白
又會俾人話你鬥黃
現實就係要自保就一定要離開香港政府

如果政府冧檔，公墓猿都無得撈啦

Push

搞過集會又點啫，俾人拉左十鳩幾個又點啫，咪又係condom
不過是但啦，反正連登仔永遠只會當手足係condom

劃綫，港共宣布升職/新入職要宣誓果日起計

林鄭一家

最合理嘅劃線方式：政策正式啟動嘅嗰一日
到時一定會有人身先士卒簽，你嗰日都未走，就有理由相信你絕對係同意及理解該政策並繼續成為這團隊中的人

我舉個例

一間洗黑錢嘅私人公司

咁會計同高級職員一定係有罪啦

但如果嚮間公司做普通底層但又知道咗呢啲嘢

之後做又唔供出又扮晒乜都唔識

咁係咪犯罪?

D 新界牛屎佬今次仲唔收皮？

係啊係啊我最撚柒鐘意鬥黃呀
唔好辭職啦幫港共打工，同藍絲同一下場啦
一場手足勸兩句都唔得為乜姐

BJ食撚屎啦屌你老母，分化我地公務員同香港人

咁事實係連登仔真係成撚日當其他人係condom喎，我都係講事實啫~

之前我都講過
真係要盡快搵路離開政府
點知俾人話我想搞到手足唔可以係入面做野

上

屌你正呀喂
歸邊啦

呢d擺明中招
身為英國人幫共產黨做野

冇啦，你宣左誓，邊有呢支歌仔唱。
其實97交接時，有人唔宣誓效忠中共，即時遲職，已經埋下伏筆。

係啲白痴自己呃自己話冇事。

你係咪啱啱出冊?

咁無野喇，原來你真係啱啱出冊
你慢慢睇番啲舊post先講

黃既公務員，更加要有守地獄之門既拍力。公務員80%係藍屍狗賊，而家只要20%公務員就可以困死呢班地獄惡鬼。唔係好值得去做咩。

用例子答就最好

德國當地時間23日，德國一處法院判定93歲的前納粹集中營看守Bruno Dey，被指控協助謀殺了5232名集中營關押者，他被判處2年徒刑，緩期執行，Bruno Dey涉嫌在1944年至1945年在斯圖特霍夫集中營擔任守衛時，協助或教唆謀殺5232人，這也是在營中死去的人口總數。

根據《美聯社》、《法新社》報導，Bruno Dey當年只有17、18歲，當時他被安排在集中營擔任守衛，他宣稱守營期間從未開過槍，但是聽過毒氣室傳來猶太人的慘叫，也親眼看過大批屍體火化，女法官則認為他怎能面對恐怖的場面還麻木不仁，也批判他堅稱自己是旁觀者，其實就是這場人禍的幫兇，已經93歲的Bruno Dey做在輪椅上道歉，他想對熬過地獄般瘋狂災難的人說聲抱歉。

Bruno Dey最後被判緩刑兩年；德國追查納粹罪行中心目前共有14個案件進行中，另一個同在斯圖特霍夫集中營的守衛也被起訴，這名守衛也已經95歲，法庭正在評估是否適合出庭，德國自2013年開始對50名還活著的50名納粹分子調查，這些人都是一些當時的警衛或是伙房，德國追查納粹罪行中心的宗旨就是，無論天涯海角，都要將這些罪犯繩之以法。

薪高糧準藍絲 邊捨得走 同埋唔信遲啲無得走

咁攬炒埋所有議員都冇得去英國囉
BTW政府好快會搵機會要求全港市民效忠政府

up

同trump 個樣差不多，引做差不多既野

淋病同鄧炳強逼害三百萬英國子民絕對係叛國罪!

全港市民就擺撚明老屈
但公務員一定身先士卒
同中國幹部睇齊
外國視為間諜其實冇得怨
仲想食兩家茶禮？

慘 無得食兩家茶禮

終於有生之年 cut到中國藉

冇計
班區議員都全部中晒
仲要人工唔係高
因為咁走唔到就蝕
btw我信英國會識分,唔會咁死板

日出啦

公墓猿: 好嬲好嬲，BJ係PR係分化撚

就算宜家嘅green objects恐怖份子，係出偽人證前，都要宣誓效忠強國同暴政，
受影響嘅唔係新公務員，係包括3萬個恐怖份子，以後唔洗移民五眼，要死心塌地造恐怖組織奴僕。

終於知道點解 BNO 5+1 要擺到下年1月先開波 , 原來要預留時間修改法例

應該都收咗幾多spy 係英國

狗官探親

淋病入境英國
痰尿盅入境澳洲

除左識批鬥，連登仔剩識d乜？